連儂牆要改變冇焦點隨意貼

其實改進改變連儂牆，請自備紙、筆，焦點想貼就貼，個個社區有黃有籃，佢地一定做唔到滅音。唔需要守 be water

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會